一拳砸裂擋風玻璃日男瘋狂暴衝影片曝光 日媒嚇壞形容：像鬼一樣…

日本愛知縣豐明市16日下午發生一起詭異事件
一名28歲男子在大馬路上無故攔車，暴衝上前將汽車擋風玻璃打碎。整個過程被行車記錄器錄下，男子樣貌過於瘋狂，被日媒稱為「像鬼一般」。

綜合日媒報導根據當時的行車記錄器，
名為木崎喬滋的男子朝著停在人行道上、由51歲女性駕駛的汽車衝來，接著跳上引擎蓋，舉手就開始瘋狂的敲打擋風玻璃，硬生生將玻璃打碎，還不時能聽到女駕駛的尖叫聲。

報導指出，木崎喬滋是一名居住於附近的無業遊民
除了打碎汽車的擋風玻璃外，還踢壞了車牌等裝備。女駕駛透露，當時木崎喬滋氣勢嚇人，轉眼之間擋風玻璃就破了，很怕被破窗闖入。

警方則說，在這名女駕駛之前，似乎也有女性受害
木崎喬滋則是從地上隨手拿起石頭攻擊他人，
最後由他的雙親將木崎喬滋帶到警局。對此，木崎喬滋則承認犯行，供稱「身體不舒服」，感到很煩躁才作出這種事。

目前警方將追問木崎喬滋動機，確認犯行事實再進一步偵辦。

裝修師幾時升級埋哩個技能

痴咗線